腿蛋治定餐蛋治？

：正評 腿蛋治

：負評 餐蛋治

睇到我好餓

餐蛋

腿蛋食蛋
餐蛋先食到肉嘅香味
但最正一定係蛋牛治

呢d三文治 日日食都唔厭
配搭又多 烘埋底仲正

仆街唔識揀

食開腿蛋牛治

腿蛋, 兩塊

蛋牛烘底無敵

識食一定食蛋午治

Push

蛋牛治

餐蛋應該配麵
蛋牛包 蛋牛治 先係正解

餐腿蛋治

強牛治+1

餐蛋治世界第一

餐蛋多

餐蛋治
火腿真係好難食

蛋牛

早餐隔日輪住食

死快d